{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001215",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광안 스테이 호텔"
    },
    "text": "2021年6月には新築リモデリング作業が完了しました。 6月17日にはオーリーモデリング正式オープン戦が行われる予定であり、客室ごとに使い捨てアメニティが提供されます。 客室にはネットフリックスの無料視聴が可能で、5つ星ホテルのマットレスと新しい寝具類、リネンが提供されます。 また、LGピュリケア空気清浄機が設置されました。 スナックバーではスターバックスコーヒー豆と高級クッキー類が常時提供されます。 客室には65インチスマートテレビとネットフリックス、ウェーブ、吹き替え、ワッチャ、ユーチューブなど多様なコンテンツが視聴できます。 パーティールームでは15時から22時までカラオケが利用できます。 VRの別途レンタルは一日15,000ウォンです。 客室内での調理は許可されておらず、不法共有宿泊は厳しく禁止されます。 一部屋あたりの駐車は1台まで可能ですが、駐車場が締め切られると外部の駐車場を案内し、最大10,000ウォンまで駐車費を支援します。 人数の追加は25ヶ月未満は免除され、25ヶ月以上の場合は1人当たり2万ウォンの追加料金が発生します。 寝具の追加はお一人様無料で提供しますが、別途追加されますと10,000ウォンです。 最後のチェックイン可能時間はチェックアウト日の02時までで、その後はノーショーとなります。 チェックアウト後もチェックアウトをご希望の場合は、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生し、パーティールームの場合は1時間当たり2万ウォンです。 ホテルでは宿泊保証用の実物カード番号や保証金5万ウォンを受け取り、チェックアウト時に客室を点検した後、カード番号を削除して保証金を返します。 不法共有宿泊の利用は厳しく禁止され、問題発生時には利用者に責任があります。 周辺施設としては、民楽会センター、水辺公園、広安里海水浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "新築リモデリング作業が完了したのはいつですか？",
            "answer": "2021年6月に完了しました。"
        },
        {
            "question": "オーリーモデリング正式オープン戦はいつ行われますか？",
            "answer": "6月17日に行われます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに提供される使い捨てアメニティはありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに使い捨てアメニティが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室で無料で視聴できるコンテンツはありますか？",
            "answer": "はい、客室ではネットフリックスの無料視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備が提供されますか？",
            "answer": "客室には5つ星ホテルのマットレスと新しい寝具類、リネンが提供され、LGピュリケア空気清浄機も設置されています。"
        },
        {
            "question": "スナックバーでは何が提供されますか？",
            "answer": "スナックバーではスターバックスコーヒー豆と高級クッキー類が常時提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室で視聴できるコンテンツは何ですか？",
            "answer": "客室には65インチスマートテレビがあり、ネットフリックス、ウェーブ、吹き替え、ワッチャ、ユーチューブなど多様なコンテンツが視聴できます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームでは何が利用できますか？",
            "answer": "パーティールームでは15時から22時までカラオケが利用できます。"
        },
        {
            "question": "VRのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "VRの別途レンタルは一日15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での調理は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "一部屋あたりの駐車は1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場が締め切られた場合、どうなりますか？",
            "answer": "駐車場が締め切られると外部の駐車場を案内し、最大10,000ウォンまで駐車費を支援します。"
        },
        {
            "question": "人数の追加料金はありますか？",
            "answer": "人数の追加は25ヶ月未満は免除され、25ヶ月以上の場合は1人当たり2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はありますか？",
            "answer": "寝具の追加はお一人様無料で提供しますが、別途追加されますと10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最後のチェックイン可能時間は何時ですか？",
            "answer": "最後のチェックイン可能時間はチェックアウト日の02時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後も利用したい場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト後もチェックアウトをご希望の場合は、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。パーティールームの場合は1時間当たり2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような保証が必要ですか？",
            "answer": "ホテルでは宿泊保証用の実物カード番号や保証金5万ウォンを受け取り、チェックアウト時に客室を点検した後、カード番号を削除して保証金を返します。"
        },
        {
            "question": "不法共有宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、不法共有宿泊は厳しく禁止されております。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺施設としては、民楽会センター、水辺公園、広安里海水浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 576,
        "QA": 791
    }
}